尋找鍾意Kolor既朋友

我覺得Kolor係香港宜家數一數二既band
但好似一直都係少眾咁
其實每一首都好好 d詞又真係有意思

這些機會不屬於我的
灰色之塔

利申:非打手

半首歌
了不起

i

神龍教
天地會

生於憂患

圍城